收到風聽日班鄉黑會玩屎車！

信不信由你地 總之聽日好可能會用糞地射鳩我地
唔洗叫我fact check 諗定點樣拆好過
原因好簡單 用屎射你唔係暴力方法 中間派唔會屌

推

屎啊喂 屎啊！

如果玻璃樽還擊會點

我都唔撚知呀 我聽到都覺得班鄉黑好撚高招

唔撚信我既負皮我 但唔該講下如果係真既點撚算

連登仔唔驚屎？

黑色野飛埋黎我點知係屎定手留彈。自衛還拖係唯一所有意外既事既解決方法

收皮, 佢地玩野肯定會畀人拆村

佢有佢屎車 我有我M巾

咪係
人數一定萬計
佢地得幾多人

有屎係身就即刻沖埋去佢地到屎人攻擊 玩屎阿拿!

用支那旗去接

出屎車緊係夜晚搏拳個陣用啦
一定唔會係幾萬人個陣用

機會只有一次 就係聽日

佢地唔出手，我地唔出手；
佢地要出手，我地百倍奉還

佢地拋屎我實帶頭沖入去側屎佢食 幾萬人沖 佢地點擋 比人踩成肉醬都似

有無咁多屎呀
玩屎最大風險係玩嗰個有好大機會自己食返

如果大家中到成身屎 你地會換左衫先定打撚左先講？

班牛屎仔話到明聽日邊個行近村就噴wor

噴撚完 你覺得走到?

以牙還牙，有屎同享，中招的男士蝕底d,衝入攬下佢地

睇黎大家都好期待佢地出屎
咁當我無講過啦
聽日帶多件衫換

好難拆 唯有攬炒

你好撚似鬼

佢地點攻
有冇得反攻

佢夠疆噴屎，我一定沖入去，已觸碰到底線

嘩屌
玩屎?

PUSH

CUT佢電?

俾記者影低國旗上面有屎班鄉黑分分鐘遲下被滅村

乜佢地咁撚鐘意玩屎架
d藍絲又係成日搵屎整污糟民主派d banner
抵比人叫牛屎佬

有聲

到時黑警即到守村 變咗同黑警打

啲相上次見過啦屌

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

唔暴力？你講笑丫
法庭都告入過啦
射咪還拖羅
怕既用遮羅

有無咁撚多屎呀 仲屎車？？
拎上手都臭啦

女仔真好
我係仔屙唔切

重要穩人影住
到時佢仆街啦
中共又話無尊嚴
一國倆制無啦
哈哈

打左先 戰鬥時有屎係咩問題

輕鐵路軌好撚多石仔
你地咪撚執黎掟啊

如果唔係最撚愛最偉大既港鐵割下附屬既輕鐵第日都係停駛架

班牛屎佬好玩唔玩 玩屎

牛屎佬呢個名唔喺假

周身屎緊係搵村民來個深情擁抱

真，記住揾幾個人帶同帶多件白衫

示威應該全部著紅色中国衫
手持習種/中国盾牌

諗起佢儲齊D 屎果陣已經嘔左10次8次

中咗咪衝去攬住對家囉…唔係點呀

一人一印一張國徽、或者毛像、
睇你點玩！

係元朗group見到

on9晌自己屋企玩屎睇下邊個傷啲

準備好瑞典鯡魚比佢地嘆，邊個玩屎就要佢比臭更臭

我會一路打 一路將自己身上嘅屎塞畀佢食

即場痾屎掟番佢哋

過去攬住佢，用屎抹落佢地啲車呀屋呀
攬炒既意義就係咁解，屎有乜好驚
我地咁多手足，爆頭既爆頭，眼盲既眼盲
屎都驚點對得住佢地

大家拿定防水密實袋 入電話

隔住mon都覺得臭

holy crap

準備還擊

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

遮陣

高招條撚
你咪試下玩囉

放屎蜢

塞屎渠

佢地用化糞池架喎

玩屎

笑尻死

又話人唔搞佢地 佢地唔會搞人？而家先撩者賤wo

要塞冇話塞唔到

直接放啲草蜢落池會點？

千色廣場後有公共浴室

輕鐵路無石

今朝起身發現自己嚟m 仲諗仆街喇
一出門口見到呢個post 就變成 今次好玩喇

得啦5毛 次次第一句都係信不信由你

話明牛屎佬

lau ming Binc

敢玩屎 我哋餵食

我琴日撘的士個司機都話有圍村人喺司機gp透露玩屎蛋，同手心痴住鐵尺

屎分好多種，牛屎定雞屎？鼻屎？眼屎？

張相假架 之前ge事

小學生先鐘意玩屎尿口水
牛屎佬真係小學程度

屎點會唔係暴力方法，豬雜都可以係普通襲擊既武器，何況屎?

袋袋D屎都咁濕咁既？
定係我睇錯

牛屎佬最多就係屎

If we shit, you shit with us

齊上齊落 唔好落單

又好似係喎

Push

口罩都唔帶咁勇猛

Btw 可能係吸糞車吸完池直出

最恐怖係開左污水井之後放滅蟲劑

公祭李鵬冇支國旗點得呢

tg有人話係721見過呢張相
可能係流料

支旗護身

不愧係牛屎佬

你有冇見過飛機吸屎車啲工人 會日日嘔？～ 吸屎只係好普通嘅工作

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

「我想講我今晚係錦田到訓啦，岩岩2點幾比d臭味整醒左，個陣味同之前呢條村有人黎吸屎個陣味係一樣，但係我望出去又唔見有吸屎車，同埋會唔會零晨2點幾有人黎吸屎呀？我直覺可能同聽日有關，如果你地聽日入元朗既話帶多套衫呀，以防萬一」

收到朋友msg，認真，我真係信今日會有屎出現

推！

仲有呢個，唔知真假

聽日帶中國國旗入去

唔知冇幾萬人出

屌！又fake

好柒

著雨衣，中左屎就除

知唔知村屋大把屎係個化糞池

其實都幾好，要衝嗰d披住國旗，俾班黑警打同鄉下佬打，記者影低就不斷播。話香港警察同鄉紳襲擊愛國愛黨人士。

買唔買得彻定有冇備貨

會唔會比人攞去驗

玩屎 就拆村

幫主跌左落屎坑呀！！！

化糞池抽上黎咪濕
真係超級臭屎黎 唔知漬左幾耐

雀巢咖啡+對襪還擊，睇下邊個仆街 ！

圍村周圍都係化糞池

各位帶定件雨褸呀

玩屎咪衝埋警察到話好驚驚訝

我諗佢哋唔敢玩，因為一玩屎，只會令示威者更瘋狂， 後果不堪設想。

唔理真定假
推左先講

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

帶個國徽比佢啲屎掟到係咪拉佢？

欖炒

用屎中間派唔會屌！？
乜撚野logic?

好玩唔玩，玩屎？？？？

咁又係嘅，佢地最多嘅物資就係屎

真係發生就幫佢地宣傳, 恐怖份子發動生化襲擊

召喚攬炒巴

Sorry 手足唔小心負評左
依家香港已經冇嘢好驚 仲玩屎？收皮啦

咁真係要放煙花慶祝下

樓主警犬黎

舊圖黎架

咁撚癲🤢

義和團咩玩屎

屌 屎姐 不過佢夠膽玩既話我實打到佢地仆街

唔入村應該唔出屎
但如果佢地走出村玩屎代表底線已過
可還手

如果佢地玩到屎車無差別, 我諗真係比人拆村中間派都唔會譴責

佢哋揭開個頭就有，褲都唔使除

到時如果真有其屎
咪沿途揩返落佢哋啲路啊屋啊鋪度囉
反正真係中咗嘅都括咗岀去啦
分分鐘玩埋屎漿摔角
諗依招嗰啲係咪傻㗎

[長文]人生最重要的選擇題